有冇人有拍拖恐懼症

多年冇談戀愛，連喜歡既對象都冇，會唔會就咁成世